點解尼泊爾妹個個都咁大波?

真係冇見過平胸尼泊爾妹

原來樓主老母係尼泊爾人